呢個物質世界內，最好的時機已於2019上半年結束

接下來

天災
病毒
生化
金融系統崩潰

好好珍惜家人

做個善良的人

所有物質定義改變，變得唔重要

只有人心人性同靈性可以長存

預言的野，信則有不信則無

我信

仲有戰爭

蓋亞揚昇上第五維度？
抑或係滅世？
咁多靈魂未覺悟擺脫物質世界，點算好
利申：認真

推

cls 推

講多少少

轉其他星球繼續

咁會唔會同呢個星球嘅靈魂從此分開
利申：覺得自己係old soul

你令我想起香港好多人覺得2003年和2012年係世界末日

天災 要嚟就嚟 生死有命
金融 是旦啦 反正窮撚係咪都無錢

午餐肉仲有冇市場

Ok
1914一次大戰
1937中日大戰,
1939二次大戰
1945原子彈爆發
1949中共上台
1961俄羅斯研發史上最強核彈 - 沙皇炸彈
1962彈導危機
1984中英聯合聲明
1989六四事件
1997香港回歸，h5n1, 金融風暴
2000千年蟲及世界末日恐慌
2001美國恐襲，碳疽信襲擊
2003 SARS病毒危機，香港七一遊行, 美國無視國際反對下攻打伊拉克
2008 中國四川地震, 華南水災，香港六月破記錄大雨，奧運 金融海嘯
2012世界末日預言落空
2014雨傘運動，伊斯蘭國崛起
2016魚革，梁游宣誓被dq
2019香港反送中，香港時代革命，暴革開始，智利示威，武漢新沙士，加泰獨立示威，伊拉克抗美示威

放眼歷史
2019真係咁關鍵，咁差咩

關鍵係未來

2020第三次世界大戰，核戰，瘟疫

對好多睇開陰謀論嘅人都唔係咩新嘢

但主流社會大多數人唔會理呢啲
2012嗰次影響太大
變咗好多人認為
任何非主流資訊=都係陰謀論=恥笑

2012係有人阻止左

2001伊斯蘭向美國恐襲宣戰，美國還擊導致阿富汗及伊拉克戰爭，之後演化出伊斯蘭國及阿拉伯之春，都未出第三次世界大戰

講天災，21世紀最強天災，係2004南亞海嘯，2011日本海嘯，2010海地地震，2008四川地震。四次都無野。

講病武漢沙士，根本唔算咩。中美貿易戰，又唔係實體戰。香港反送中，影響都係香港自己和中國影象。

可唔可以講多啲

睇下個user name 先
痴線佬假膠黎

你話對香港，2019會令香港衰落十至二十年，我就信

我都唔知
可能有特工/英雄阻止左

希望你啱
希望係我on9

嗰次真係有驚無險
如果唔係有人幕後做野就會變得一發不可收拾
勸你地唔好知太多

應該係人類最好的時機好快結束,將來既人會好懷念以前既世界

btw 今日係youtube睇返90年代既美國,真係feel到8~90年代係人類最美好既黃金盛世

唯一用途屌閪